對住香港人用"鬼佬"口音講英文係咪高等啲？

有次係金拱門聽到個中學生同fd吹水，講野講到含住條撚咁，聽佢講咗五分鐘，出現咗三次wanna to
句句都係用actually 同埋you know開頭
大家覺唔覺得好討厭

利申樹中,DSE Eng Lv 3

負皮嗰位係咪就係嗰個中學生